一人n個星座撚荒謬嘅地方

我先

人嘅性格得十二種

唔同XX座做朋友/拍拖

好憎XX座嘅人

跟星座玩朋友/情侶配對 e.g.水瓶同天秤好夾

重有冇？
利申 關愛座

推啊

咦，你係天蠍座，一定好淫！

你係金牛，仲唔係毒撚！

繼續

仲有冇呀

睇星盤更凖確

垃圾mk先信

天滅垃圾星座撚

agger

推

點解出面多左咁多星座post

垃圾淨係識得負評 係咪自己都知自己荒謬呀

因為多鳩咗mk開account

歡迎星座撚入嚟大放厥詞

臭mk死返去高發講星座啦 呃傻仔嘅野唔啱依到

仲有冇啊

我係土下座

識星座可以鳩up，然後可以顯得自己高明

好似係

除左負皮 係咪駁唔到啊 入嚟講下你地啲理論啦

成個月既人同一個性格

我都識鳩嗡 駛撚咩星座

XX座表面好花心，事實上對愛情十分專一！

XX座使人感覺很粗心，事實上為人十分細心！

我自己就有個孖生細佬 性格又唔同喎
星座撚唔知點解釋呢